［紐約撚集合］紐約嘅香港人請坐低~

呢個谷啱啱新開，歡迎各位係美國紐約市生活既巴絲打加入。

我地會定期搞group聚，約出黎食飯唱K打波board game。

TG group link:

歡迎加入我地既mewe group

舊TG link 失效 新TG link 在此
TG group link::

喺紐約住過幾個月嘅可唔可以入谷
好掛住喺紐約嘅時光

都可以嘅

有冇sf

Same... ny 真係好正

都可以入嚟留下言say hi，雖然我哋都係想收紐約人為主,同埋我哋係有個group規係，唔係紐約而潛水太耐嘅人。我哋會踢，都視乎你嘅活躍發言程度

同埋我自己都好奇怪，明明sf 香港人仲多過呢邊，但係嗰邊啲group 好似都係死死下,好多人入咗嚟呢邊group. 最好都有人搞下佢，好似隔離post有加拿大網友整谷

一個人移民去紐約會唔會好難生存

因為我哋兩個admin 都係喺紐約住嘅香港人，都會希望呢邊紐約香港僑民圍爐搞返活動，我都係幫手推下post

一個人通常都係留學生，但係佢哋都有工作同埋簽證嘅問題要煩，不過留得低嘅人通常叻仔叻女

同埋通常都係名校，方便搵工、攞簽證，所以前提都係有屋企人支持，同我呢啲依親移民嘅唔一樣

不過喺紐約一直唔講嘢都會踢，所以都係公平

你移咗去紐約幾多年？
會唔會好難適應

差唔多四年，生活嘅嘢仲可以將就，但一定冇香港以前讀書咁開心，份人會獨立啲

新人入group

幾年前喺紐約做過三個月野 之後返香港 依家喺倫敦 發覺最鍾意嘅都係紐約

紐約好撚多藍絲

反而我未去過倫敦，對倫敦有少少幻想，不過我有同學喺英國留學，然後再去紐約exchange，佢都覺得紐約OK嘅，除咗地鐵、乞兒之外

其實佢哋都唔係香港人，好多係台山人、廣東人，甚至係福州人，香港發生咩事其實都唔知

New York is irreplaceable

New York, New York

the city is so great they name it twice

地鐵周不時有人表演音樂/跳舞 之後啲乘客會歡呼打賞 我每次都睇得好享受

不過第一次見到兩隻手掌咁大隻老鼠跑嚟跑去真係會嚇親

新阿姆斯特丹😅